有無人會無啦啦成身痕 越R越多

猶其是掂到塵/出汗/轉季
會成身都好痕 然黎越R越多
搞到成身都係一撻撻紅色
不過忍一陣唔R既話就會消失哂
呢個問題纏繞左我五年
以前一發果陣食粒藥過一陣就成日都無事
最近食藥都已經無用
越R越多 返緊工成日都成手一撻撻
被客見到都唔係咁好意思
我知道應該係風癩
唔該大家有咩解決問題呢？

食治敏速

係一發果陣就食？